想搵返一本超能力漫畫

印象中十年前，單行本有十幾本，唔多過20本就完結

有男一 男二同女主
其中一個男仔既超能力開洞
後期話咩因為佢內心好空洞無野填滿得到 所以佢係日本個城市不斷用超能力破壞，又好感性咁話咩日本人都係咁
最後自己成身崩帶消失咗

只係記得呢個ending, 想搵返, 有無人有印像

ALIVE 最終進化少年？

多謝 秒

呢套野當年出曬宣傳話動畫化
最後離奇地冇左件事

好撚sad 當年女神睇開 為咗追佢都睇埋一份。。。